[非突發] 警司請入

你地好撚噁心阿！自己睇啲片同相就係真，睇撚埋啲港人港地/向警察致敬/G報，其他人嘅野就係假。你哋學歷都唔係低，但就同班伙計一樣柒下柒下。

個女仔俾你射撚盲咗，竟然係去拗邊一方整傷人，而唔係問自己人點解要headshot一個冇威脅你生命嘅人。從612開始一直唔認錯，釀成今日局面，反過來話示威者乜乜柒柒。

TKO少女被人有計劃下斬傷，你走去告傷人19? 你哋自己都唔按常理同法律做野，然後叫我地唔好上街？

成個城市，得返兩類人支持你地，一係笨鳩藍絲，以假新聞為樂；二係既得利益者。

如果你做警察高層都只懂得睇假新聞，唔願意面對現實，唔正視班伙計兩個月來所作所為，你地必定會受返。

場運動會點樣完結冇人知，但我可以肯定，你有生之年，一家人都唔會抬得起頭做人。